為什麼兔子會咬電線、籠子? 因為....

咬籠其實是想引主人注意，覺得悶，想出來玩和探索。咬東西是自然的，牠們在大自然是用腳爪和牙齒來掘洞穴。由於牙齒不斷生長，咬東西可幫助磨短。喜歡咬東西的兔子是聰明、親切、喜歡引人注意(或其他兔注意)。有時候主人正在整理東西，牠們過來其實想一起參與。除了提供無限Hay幫助牠們磨牙外，主人可以買草墊、草屋給牠們咬。放牠們出來玩前，記住bunny proof: 用膠管包著電線, 我在宜家傢俬買，五金舖/日本城都應該有得買:

中文名: 整線器

兔子喜歡引人注意，有時我們看電視時，牠們會躺在電視機前面，幸好牠們不知道我們其實不在留意牠們。因此，經常陪牠們玩是重要，兔子是群體性動物，如果主人沒有空，最好領養多一隻陪伴牠

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家